加小小人工，要人口頭答應要留多一年T.T

年頭，同事走左，公司留人，加左3位數字人工 ，要即日答，果陣覺得好過冇...條件要留多一年

今日收到政府工offer 只係過左半年咋

點算好？

3位數
口頭應承得架啦, 到時要走理尻佢老母西

加左3位數字人工。。

當你果年加左人工？

BTW 你無簽約話留多年無盛，點解唔走？

走啦 傻仔 3位數人工都留

一個月56k?

3位數理閪得佢

仲要問

口頭有咩用，你名既
賣身咩

有政府工offer ,褪返幾百蚊比佢都走啦

加幾舊水重話留低 唔辭職都比面佢啦

咁會唔會冇左ref letter 架

你有 offer 咁仲要黎做乜

有OFFER 仲洗理咁多

過年加左300，留人再加咁上下

你腦細加幾百蚊當你乞兒你重駛比面佢

我個腦袋得56k

口頭邊撚個證明返

你都岩，做ca人工加得快過我份工

走啦加左三位數字 又唔係加左三個位

老細成日話生意難做
每年都咁講

呢個就係考慮最大原因
好似好衰仔

你人工幾多？

當你加咗$999，半年都係6000蚊咋嘛
退返呢半年加左d人工俾公司，辭職走人啦

睇下你咩價位啦，10k 同 30k，加300 都爭好遠。。。

不過都係果句啦，無black and white ，理鬼得佢